# Proyecto Econotec 

En este proyecto se subirá el código solicitado, el participante tendra varias formas de interactuar con el repositorio.

Con este repositorio se puede:

1. Crear un fork.
2. Solicitar Pull Request.
3. Iniciativa del participante.

Los usuarios admin de este repositorio son:

1. @Jeshua969
2. @fcch
